JBL Flip3 拆聲，想維修

過晒保養架啦，但用得唔好SIDE，低音拆晒聲想維修，有無CHING介紹下?

我隻clip3未夠一年又係拆晒聲